[幫推]今日三點 中學生反修例集會 (已獲不反對通知書）

聽日三點！
聽日三點！
聽日三點！

愛丁堡廣場！

中學生反修例集會！

已獲不反對通知書！

我哋係班自發組織嘅中學生群體，當日我哋主要係想透過呢個集會黎團結一群中學生嘅力量。

係呢個時候，已經出現左大大小小，不同專業界別，不同年齡層嘅市民因為社會中的不公義而發聲；但係！呢位特首依然冇因為我哋嘅聲音而作出任何實際行動解決現時困局！我地只係班中學生，係能力及經驗不足嘅情況下仍被逼要企出黎對抗社會不公義！當我地被某啲人指責不應該嘅時候， 尤其係屋企人唔支持情況下心靈受着極大壓力下仲企出黎抗爭。我哋係好需要屋企人嘅支持。特首口口聲聲話香嘅港未來係屬於 年輕人。但就用非人道而且極之殘忍手法去對待打壓我哋。令到好多年輕人為之而受到不必要傷害、流血甚至輕生。
而我哋今次自發集會目的係想建立一個平台， 讓不同人士， 尤其係中學生更了解呢件事，而且保持一個理性，和平，多角度以及批判性思考黎討論事件。

所以我地希望8月22號（今日下午3點）愛丁堡廣場
屆時會有嘉賓分享，社工心靈輔導，師生小組等等。

Last but not least, 希望不論中學生定任何人士都希望你黎，就算唔支持都可以坐低理性討論。黎得嘅就代表有心為香港社會 矛盾解決。

香港核心，法治民主！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

Sorry for 1999

一群來自不同學校的中學生

source from
再唔入黎就死人！！

推

push

支持

推唔到post 不過入黎表態支持

同學加油

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我地嘅未來

叻仔

整得好整

仲有! 同我廣傳出去

—————823 23:59死線————

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯